觀塘比自己人爆頭位巴打入一入

屌你老母呀
我認撚得你啦 晚晚都叫人走 終極散水撚
我重申一次 驚就咪撚企前面
前日旺角又係你係前面叫人走 尋日觀塘又係咁
你自己撩交打 然後想拎噴漆噴我地 想拎伸縮棍打我地
宜家唔夠打就話要打死我地
我地呢啲真前線死一個少一個 你話要打死我地
邊個係鬼 手足你地自己諗啦